Este es repositorio con la beta 1.0 para auto editar los videos de microbit del IA.Center 




Run :

pip install requeriments.txt



Como correr iniciar main.ph


Todo list

* [X] Edita los primeros 5 videos
* [X] Subptitula los videos, los subtitulos deben de estar en formato .str
* [X] Normaliza el audio todos los videos
* [X] Ecualiza la voz a femenino fuerte
* [ ] Crear videos con deeplearning
* [ ] Crear una voz con la ayuda tacotronn
